「民主回歸」係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

同唔同意?

一日喺共產黨底下，一日都唔會有主權
只有絕對切割

而家鬼唔知咩，個個馬後炮

我唔係馬後炮

我當年一早就反對「民主回歸」呢場贏左無得分，輸左死全家既賭局

當年係幾時？80年代？
當時英國政府仲有咩choice?
同共慘黨打仗？

如果當年打, 就係打輸

都係攬炒, 以及違反國際法既非法軍事佔領

你班大中華白痴, 話要自願投降

司徒老……師之野望